[League of Legends] [401] 杜林普 連思覺像也失調

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。
「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV
LOL 英雄數據資料

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

DWG 2020 World Champions

樓g=捲粉

中G

傾lol 未

以為 只要簡單地生活 就能平息了脈博

叫春不如正正經經call隻g

是

又借啲意po自己條女

5538又晒命

佢幾時死

撈舖唔講撈

3杯野飲姐係兩條女

98日日叫春咁慘 佢就係到晒命 對唔對得住手足？？？

手足

G持98

彈未

5538幾時4

4

G持你

如果有人問我係咩人，我會好自豪咁話，我係中國人呀hi

分努

努努

98無女

2030就會有

2030 4左啦

燒雞死左

開台上鑽未

上閪

交稅

?

47303失去了一切
5538證實了這消息

侵！！！！！！！！！！！！！！！！！

98黎

女！！！！！！！！！！！！！！！！！

賭多幾場馬就有女了

潘君勇未

潘君勇

買白禮頓=有女

話事

冇

冇台了

台未

合作度唔夠

文識台未

Ahoy

1

D人訓哂 話事

Kekwww

聽晚彈未

我剩係希望依個PO 係純純正正既撈PO

星期五
我好興奮呀！！！！！！！！！！

白3

特朗普失去了一切
拜登證實了這一消息

梁文音失去了一切
梁文識證實了這一消息

點解美服咁lag

【最強復仇】Baby Shower派對當場揭妻派綠帽 丈夫公開出軌證據︰姦夫是座上客

server遠

我愛英雄聯盟153

我愛英雄聯盟2142

台台

yoyo個豐胸廣告正到

wawa

7巨:贊！！！！！！！！！！

撈鋪沒落

我屌你老母？

落樓下滷味鋪斬啲斬啲豬頭肉，豬耳仔送啤酒正到呢

惡腎滅殺

一拳打撚死你

今晚德國打比 丁下利雲先

>6000 votes accidentally flipped to Biden
密西根州6000張川普的票 被系統計算成 拜登的

重新計票後 密西根州 川普翻盤了

>Same software used in 47 counties
不過同樣的系統還有被用在其他30州 47個市

bvb贏硬

美國啲系統咁廢，請教一下中國嘛

嘰

嘰閪?

腎殺隊

不可愛 不可愛 不可愛

你不可愛

不是

腎殺

今天的瑟琪也很醜
拉

GOLD GUN 60

係2000FUN半價搶左隻GIGA 2K MOON

G27Q定M27Q

G27Q
M27Q係2999吧

笑閪?

傳說對決決賽 G持

-1

搶完MON冇哂D 11蚊MOUSE同耳機

好笑

隻logi幾好用

未用過LOGI野

代虎人

代力人

今日凍唔凍

係被竇好能暖

今日咁熱
焗熟你啦

嘻

開住冷氣wo

你他媽現在把空調關掉

嘻閪?

瑟琪可愛

今天的腎仔也很可愛

冇個很字架

腎仔有 瑟琪冇

你25

答錯了

你好撚25

彈彈波

今天的7巨也很25

否

豆爺20年後

琴晚係屋企吃完拉麵 而家又出街吃拉麵

拉麵出街食先好味

is

99

眼瞓了

wac了

彈

今晚彈未

有ky有力

CPT 2020 Online China - Top 16

曼年派錢

蝴蝶兒生日有人送iPhone 12 pro

係咪真架

一班騰訊狗

你東江水狗

駁吾刀

人多好話事

你說啥?

做乜成日有傻西

黃衛兵

花狗咁dum本

km咁得閒起埋底

禁佢頭兩個post已經有

股神一日收入買幾部都得啦

買幾部係咪有得屌

有台未

未

你台

巨台

有咩好睇

好尷尬 唔敢睇

@文識

又針對 走先

識睇咪好睇

WAC

話事了

98

點解WAI狗有女陪玩

最年

Wal狗>力狗

力狗都有ky陪玩
唔洗太傷心

力菁英果陣有無屌過女

仔就有

以前打團rank大把女屌

D女比電王屌哂

TYLER1個台依加會唔會太無聊
場場上路科加斯 石頭人

咁你開

當年冇跟電王搵食

聽歌】

大佬 你唔好咁痴線啦

個時聽第個菁英講 久唔久就有女自動加好友
點解你冇

佢GAY

曼年

你無精英都有姐姐啦

呢個真

人問題

係咪你老友

你2000fun有冇鬼妹加你

大把仔

我老友都有女加佢 個個菁英都有

獌又輸

唔好鳩吹喎

魔鬥
t1三寶 唔使點練

曼

邊有鳩吹

你講咩都得架啦

反曼又輸

湘湘對波幾正

力狗2台ready

聽講比政治冷感食左

食過 而加唔知仲係咪

有 2 個新回覆
已封鎖會員 - 交稅關我Q事咩
嘈到

反CUP

彈未? 完全體腳膠

@力狗

獻祭自己隻腳

買左好多咁喎

力係咪比國安捉咗

KM做的

我愛英雄聯盟

騰訊GAME

訓左覺 台未

123

力唔見左
懷疑走call

一係屋企火燭 一係比人拉左

嗌楊支甘露比兜薑汁湯丸我

你台比人無限吹吹

吹吹?

又話有無限龍捲風牙膏

好正
EQ就有得吹吹

吹死你

正常人都曼年

台呢

吹吹

我力狗願意稱腎仔為最強

假力狗
真力狗比人捉左了

比一個錢有兩兜糖水

美國情報界皮切尼克博士：這次大選是侵侵故意引蛇出洞滅賣國賊的大龍鳳 已號召2萬國民警衛軍準備

好似幾cowb

列100%

0-1

買$10反杯殺你

3-1

比場你追西維2

Trump 1230記者會

敗選宣言

藍屍?

紅底

拜登284勝出

IG?

佢去美女圖片分享到偷
有鬼ig咩

2030屌鬼妹

中國人贏得了一切
拜登證實了這消息

點解你有

好撚淫

98幾COWB

D台妹日日飲珍珠奶茶飲到對波咁撚大

唔會再睇 Myth @TSM_Myth

台妹幾cowb

黃C嬲到

馬未

聽日馬

賤種皇對華西

主+1

賤種皇送錢啦
你睇SOB就知
再係咁柒就炒
SY都一樣啦

咪贏咗兩場吊命囉

拜咗先

拜又贏

拜

拜登

拜登都係贏

7ss手持3倍拜登gel

買200收600 有撚用

台

彈你賓周阿 無台

炒哂車

7ss -800

「公開處刑」連登仔約女神食飯慘做電燈膽！女神：多謝幫我攞位！

47303

對波好撚淫

車CUP

認認真真CALL隻G啦

強捲幾錢

雞蟲群組

無波唔屌啦

我屌喎

強捲 蝴蝶 3P

冇波同屌男人有咩分別

咁你屌賢仔係咪屌緊女人

力狗還在打 沒台

HOST未

萊萬多夫斯基

km放監未

力狗輸bo3 失去了一切

唔台抵啦

都話500

贏撚硬都500 抵你一世都買唔起PS4

咁我身家係得500

希望車車入多球

車車黃大仙黎

咁希望西西都入多球

切爾西

批准

美國最後一任總統

Thiago Silva

政治我唔理啦 總之我想西西入多球

你台灣人 台灣最危險

就快變中國 點會危險

留島不留人

收到風我登好黃 之前係做戲比中共睇 等上到任就收中共皮

拜拜頂住

一齊希望拜拜頂住

其實12點後走得

拜拜唔洗頂 入佢老母

西西唔入

-DD

拜拜炸左

12點CALL幾條女屌屌先啦

撈PO過關成功開出

冇炸

本身2-4

我買個陣0/-0.5

天龍電腦

我都係

馬體會啦

800->1300now
all 5 all落馬體好

暴龍撐未

好
一齊

TSM TSM TSM

垃圾仔

好

一齊跳樓

話左撐TSM冇個好人

抵死老母啦

系

可能係最後一年

卡迪斯上

腎...

腎場場中

中風

希望腎以後買波場場中

手機撈點登入的== 之前明明登到

扑返你先

1-0

VPN都入唔到

開始眼瞓

尼馬死了GOAL

入到

唔好再入了

你邊隻VPN
我NORD連日本唔得

唔驚啦 你話同我一齊架嘛

surfshark

用WIFE先入到

腎又中

入左

尼馬死了2-0

腎

同腎一齊贏

知錯了

洗唔洗轟死人

咩黎

3-0

上天台了

米國

同腎一齊贏錢錢

4-0

馬會開始多廢老

蔡英文Twitter祝賀拜登當選美國總統！

我英

賭波PO

未開馬會ACC

腳po

力狗嘗辛

MIU404 幾好睇

放監😎

洗樓台?

wacc

G台

KM放關要播毒了

有沒心水

田雞好似幾好

P啦

1 7 8q?

6 1 8 9

潘狗真係咸家剷黎

1 2 4 11

沒有

贊

沒有 沒有 沒有

你說啥

10>2 3 9

MO$$了

Tyler1 13連勝

我13連敗

分奴

奴力

今晚AR

AR必贏

AR100%

如果當年我場場跟腎 而家上左樓了

AR

ssd bug到底fix未

無事

祖狗1000%

兄弟反杯

跟左

點解你識睇
唔識睇 唔知做緊咩

打棒球好能gay

日本個D好撚熱血

唔好睇咁多日劇啦

AR未

腎買棒球又中

打中咪跑 跑完4格就有1分 全壘打就個3格有幾多人拎幾多分

兵工廠

買AR 100%羊錢

ARJAX

ARARAR

潘君勇食哂鳩白D女

唔可以話你錯

EZ

玩過wii sports就識睇嫁啦
仲有以前細個喺圖書館借果套多啦A夢棒球外傳

國安先會冇事

雙殺

兄弟係咪有峮峮啦啦隊

yes

有強捲歌聲隊

岩岩反杯山君山君哭能左

潘君勇啦啦隊

潘君勇冇咁大波

如果港超有峮峮做啦啦隊 我都入場睇了

未亡人

45120

兄弟炸了

牙朗幾COWB

有無人玩DOTA2 信長

++藍田槍神

開台打場CC先

藍田槍神

夠膽你就加

有得睇藍田槍神1槍1件了

[url][/url]

兄弟

成班哭撚左

燈死左

2019又係第二 哭能左

我決定退出LOL呢隻垃圾GAME

同大家姐一隊點贏

我香港槍神

認真問...最後投埋

Carry緊去串人都算
開場送頭送到完場都夠膽打字

Miu404 菅田將暉 好撚正

Pikachu

妹豬

4祖狗好球

撚台狗

Unnatural 姊妹作 Miu404好睇

條台妹好QQ
想安慰佢

桃園lamigo 啦啦隊屌打

img/img

@mkib 係咪玩

一路都玩緊

下盤日

屌你咩

琴日有FD叫我玩

@mkib +我 joe biden

排唔撚到人

我隻dota2未開過 有無問題

入GAME 遊樂場 打房PW

屌你老味 KM識唔識入GAME

入左啦

Fubon angels最正

對面廢撚到 CP都唔食 我一人食2邊CP

唔玩了

無遊戲體驗

我懶得放技
淨係玩D被動多既英
睇緊D10幾年前攻略出裝

閃戒兩千 點玩

D人好似唔出閃戒
淨係出魔水
底褲有得升隻魔水鞋

無閃戒仲叫信長???

雙電

12M都唔入

果隻信長唔係11.2B不了

仲11.2b

11.2B最好玩
其他=ON9

12.1C =改良版11.2B?

5G

KYO整張信2都幾OK
起碼有D新嘅英係幾有趣,改左少少本身ON9嘅設定

繼續用版本數字嗰D都唔知係乜撚野

我11.2B NO RE NO ON9 HKBN之鬼

加藍田槍神再講

D台仔唔玩11.2B

早兩年都係見人開16,入去玩左場,都唔知係乜撚野

冇藍田槍神玩乜鳩

點解大家姐是但開po又熱門

真

??

攻裝信長

拎返d舊post

Pr公司

師兄幾支持我

吉肛鐵

力哥

電刀吉鋼9100

[信長之野望11.2B] [401] 杜林普 連思覺像也失調

信長之野望11.2B

撈11.2B

曼城10.5b

阿100%的波

買阿

兩邊都阿

買兩邊等收錢

Km屌左j媽未

曼定利

高普全攻陣 jota +9 10 11

有前無後，開大?

APEX打枱法似我

阿

desk slam

cat slam

睇OLOF 玩AWP真係無眼睇

liVARpool

邊隊夠利狗仔玩

城

was

12m都唔入

迪士尼屌你老母

果穗

夢乃又有學生妹

夢乃=COWB

再打落去會死人

唔知點解我覺得佢成個水卜弱智樣咁

副偈好能淫

個樣都係

飛夢都有個夢乃

有圖有片 屌！ 往死內屌！

又迫人打j

j埋訓 要返工

成個人都好撚淫

天生G

阿森納

必中心水 有意pm

PMED

訓唔著😵

買左皇對家

打多次丁

1球球半屌得過

屌左500

Gun 500

椎名真白:賤種皇ALL IN

NO世三米路5知點羊

<終於出聲> 蓬佩奧：我們行善，不可喪志，若不灰心，到了時候，就要收成。

😵

想訓教😵

ARAR

打個J咪訓得著

感受痛苦

賤種皇都輸緊

潘君勇P

牙狗柒到

你好好咩 3-1

仲未訓

賤種皇4-1

佢睇緊賤種皇

買了下盤Gel緊頭

又12碼

拉鳩廢到

4個後防一人一球

抄SY未

唔中炭 哭能左

換la 隻野on9 ga

中左五隻我妻
都唔比隻水柱我

水柱唔比換好撚ON9屌你老母

中4隻 拎左隻去換野

屌你老母 炭洗不洗兩隻

抽中2就留 換就不了

比咁多隻我把撚呀

無水柱 無胡蝶

課未

蝴蝶我都冇但好似冇乜用

用黎J囉ON9

不啦 我都唔識玩 11月上級 第一關都過唔到

買左3:1賤種皇

4-1

dum心阿
諗緊買唔買埋4:1架
成50倍

98食屎狗 守多球都守唔到

不過算啦 中左500都好

500拎去callg 了

撈舖得我要返工

話事先

先

腎之呼吸

撈鋪侯賽恩

原來pad一直都加左文識
汁痕

撈鋪鍊金術師

冇左7500

抵

嘩 邊個偷用我ac

我咁撐你

唔係我黎

信腎

你咁25扮西咩

每日 瑟琪 醜

25

若

被

力

夠

@47303

3個12碼 1個烏龍 都幾牛

俾香港人雷到hihi 係咪咁撚忙 死2次就1515掛機

@力

Quit hk quit lol

台灣人唔會?針對我地香港人想點

我都唔知 但遇親抗爭口號同武漢肺炎果d id 總係屌人老母同話玩小號 明明自己唔係玩得好(多數係最雷)就最串

真 次次打機撞到d id叫光復香港既一係屌人一係走場 懷疑係pr9特登整臭抗爭者個朵

真 懷疑係中共間諜...驚死人唔知係香港人咁款 成本又低又有用

ching明事理

五毛 躝啦 又抹黑

認同手足

侵一輸就DQ 喊左了

TRUMP IS GONE螃蟹

腎買波又中

WAS

本多忠勝

嚇親 好不安

熱

毛利招大 閃到差D盲

😎😎😎😎

2077

92572446

爆我電話想點

樓上違反國安法 已經通報左

Kvole0916連狗都冇隻

黑到咁點J

Email唔戴Bra

加我彈

Km106

+未

我打top

潘君勇死MK淫蟲

?????

要表演一晚推100回覆了

潘君勇(圖右)

磨豆腐

呢到D手足OK25

死tb

潘頓死MK淫蟲

潘頓🚬

幫緊你

想要女...

打彈屌你老母咪撚淆

屌你老母潘君勇

ask潘君勇

幫你推 俾條女我ok?

ky掉低我一個

一個人會上癮

慢慢抹第十次二十次
越界的口紅留下極殘酷提示

打機++

pad??

識d野

你水泡都稱唔上

ky偷食 鳩白

回答我可不可以暫時讓我講出感覺後

代腎人

不了

總統打AOC

鳩白彈未

牙寧

代錯了

又代錯了
假7ss

依梨好正...

代 腎 人

像倒數一根根煙抽到似偷歡

代老人

🚬🚬

早兩日唔係先話蝴蝶G 生日咩
今日又生日

同KY一樣

潘君勇🚬🚬

潘頓正仆街

梁家俊

佢係

上星期六係佢老友+老細K7生日會
D人順便送埋佢禮物
today正日

咁撚熟
日日追蹤人?

係咪唔得?

琪醜拉

Lusheeta 為你的隊伍解鎖了一個戰鬥加成！
你將於此場遊戲中獲得 100 藍色結晶粉末！
靈戰特工 劫 已在此場遊戲中為你解鎖。

Lusheeta

g未

力狗放推

彈未-3

偏頭痛好撚on9

彈台台

呢排狂頭痛我狂eat藥

偏頭痛唔係普通頭痛咁

造成偏頭痛的原因
女性的荷爾蒙改變：通常是在生理期、懷孕、更年期時雌激素改變，而引起偏頭痛。